{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J402233",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "등나무가든"
    },
    "text": "藤ガーデン\\n\n仁川江華郡吉祥面草芝里622-1\\n\n江華島藤ガーデンは和食や刺身を提供する食堂として多くの人に知られています。 営業時間は午前9時から夜10時までで、年中無休です。 食堂は計360席を備えており、部屋は計6室に分かれており、部屋ごとに320席を提供しています。 この食堂は30年間、オーナーが経営してきた刺身屋で、様々なメディアに紹介され、多くの人に有名です。 食堂は江華島草芝津のすぐ隣の丘に位置し、草芝灯台と草芝大橋が見える素敵な眺めが自慢です。 メニューの主力は活魚の刺身とうなぎ焼きで、シェフは20年以上の経歴を持っており、活魚の刺身の新鮮な味とコシのある肉質を保障します。 うなぎ焼きは最上級のうなぎのみを扱っており、うなぎソースはオーナーの特別な秘訣で作られています。 清潔なうなぎの骨を使って化学調味料を一切使わず、うなぎの味をさらに風味づけします。 また、刺身が食べられない方のために地鶏と各種海産物を入れて作った海神湯も提供します。 この藤の刺身屋では江華島で最も美しい景色を楽しみながら楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂の営業時間は午前9時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この食堂は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この食堂には何席ありますか？",
            "answer": "この食堂には計360席あります。"
        },
        {
            "question": "部屋ごとに提供される席数はいくつですか？",
            "answer": "部屋ごとに提供される席数は320席です。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何年間経営されていますか？",
            "answer": "この食堂は30年間経営されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何に有名ですか？",
            "answer": "この食堂は和食や刺身を提供することで有名です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "この食堂は仁川江華郡吉祥面草芝里622-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の周辺に何がありますか？",
            "answer": "この食堂の周辺には草芝灯台と草芝大橋があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューの主力は何ですか？",
            "answer": "この食堂のメニューの主力は活魚の刺身とうなぎ焼きです。"
        },
        {
            "question": "シェフの経歴は何年ですか？",
            "answer": "シェフの経歴は20年以上です。"
        },
        {
            "question": "この食堂で扱われるうなぎはどのようなものですか？",
            "answer": "この食堂で扱われるうなぎは最上級のものです。"
        },
        {
            "question": "うなぎソースはどのように作られていますか？",
            "answer": "うなぎソースはオーナーの特別な秘訣で作られています。"
        },
        {
            "question": "海神湯はどのような料理ですか？",
            "answer": "海神湯は刺身が食べられない方のための料理で、地鶏と各種海産物を入れて作られます。"
        },
        {
            "question": "この食堂で楽しむことができるものは何ですか？",
            "answer": "この食堂では美しい景色を楽しみながら食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 426
    }
}